新買XPS 15 上網好慢

今日買左部xps 15
買返黎用一陣都無問題
但之後上網就非常慢
關唔關win10事

救解答
趕住做功課用

更新晒deive未？

係咪更新network drive同win 10就得？

你本身上綱有幾快

其實係你部機愈黎愈快

有無做speed test 啊

Download 24.04Mbps
Upload 56.13Mbps
係唔係正常？

正常，你用100m?

係

同埋我琴日買完部XPS 15之後
佢叫我等半個鐘返黎攞 話裝好啲野
真唔真？
我會唔會被人換左部demo機？
同埋點check我部機係全新？

麻煩巴打

我100m都有8x上下載

咁我要點做

咩router?

tp link

但我另一部laptop
Download 86Mbps
Upload 84Mbps

wtf...

100 mb Tp link係咁上下la
利申 屋企都係tp link 部部機download upload都係得2 30mb

但我舊個部laptop上網竟然會快過部XPS 15?

似係你新機有嘢要update
好多嘢係background download緊

好明顯問題係你隻tp link 啦 好心唔好慳果幾百蚊買買隻好少少啦，百令蚊野比成屋電話電腦用 仲要想好好

你舊laptop都係wifi? 定插線

wifi

XPS 15係雙天線，係router隔離起碼都應該有70幾mb架喎

我都唔知點解會咁

會唔會係裝緊windows update？
windows係自動下載自動裝

熄左了 都係咁

有無其他wifi 試下？
連左2.4 定5.0